好開心，終於收到喇！

真係好抵

實在太型啦

咁都防到水，真係黑科技

精明消費者

報海關

即刻connect iphone 啦 仲等

黑你老母科技